牆身RJ45接頭問題

近排裝修，廳有條lan線穿喉入房做左個面板
家居寬頻1000 MB
試到由router駁入房電腦有9xx mbps
今日拆開左佢唔知係咪整鬆左
得返9x mbps
搞好耐都係上唔返100以上有冇人知個面板夾線係咪岩色就咁隊落去就得，定有特別工具

要跟次序 唔知咩橙白綠白白藍
問返isp幫你啦

利申唔識

換條CAT 7 LAN線

原先用晒八條線係行1000Mbps
可能扯甩咗部份，變咗得四條行100Mbps

你望下粒骰仔應該有標顏色, 跟568B咁打返落去就應該得

如果無打頭工具可以試下用細一字批/界刀

你試下影張相上嚟研究下

試過裝修師傅亂咁駁搞到上唔到網
因為無工具所以就咁調換番交差錯位果兩條線
其實睇番網上D正確接位圖係全錯
但係正常用到就無再從新搞

骰仔其實唔同牌子嘅頭有唔同排列方法
點都係跟個頭印咩顏色

原先行到1000 mbps
我跟返佢原先啲色位，再開過皮用新線，用細一字批拮入去有啲實有啲就唔實，好難隊係咪有啲技巧隊

我想知而家行到100 mbps 係用緊邊四條色線，我唔搞佢淨係搞另外四條

可能係枝批唔夠幼, 用界刀可能好啲，影相望望

呢張我好耐之前影，你見條線上下有兩個銀色金屬位，條線要攝到入去令佢劏到線皮, 接觸到金屬先會通

呢張上網搵返嚟嘅圖用打線刀打，記住線先要篤到落底先接觸得最好

100Mb 行橙+青
1000Mb就加埋藍，棕

RJ45 順序一般用白橙 橙 白青 藍 白藍 青 白棕 棕

我個面板係第二張圖咁

打線刀深水埗有冇得買

影左相未

轉頭，係街

有得賣，但你打一個頭唔駛買啦

我廳用ac68u
岩岩用lan線插落ac55 行aimesh
電話test到500左右

咁應該係咪電腦既問題，其實個夾頭行到1000mbps

一係你搵d唔使打線嘅panel搵咗佢

唔明

拆個掣面 影相嚟睇下

算撚數啦
9個鐘前問過, 到依加MOTO
樓主一定搞撚掂左 大家唔撚洗再答